[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (260)

做咩冇人開

2:1 食屎啦

2-1

因為輸波

輸到唔識開POST

慢

輸哂了

2:1 去食屎

快D 3:1

估計好大機會完場2:2

不了

艾法 8c -3
艾查 6c -5

咪推呢個

訓

艾塔亞文做乜鳩開波一分鐘就輸一粒
afc俾狗賭

半5全8半二全三是夢嗎

連c雅